[美國大選] 兩大搖擺州佛羅里達同亞利桑納州，川普未開票先輸十幾萬票

而家31號 3號投票
一個輸緊43,000票
另一個輸緊116,000
之後既差距只會被民主黨越拉越大
幾時先輸到3號當日

我睇川普都要掰了
係時候要改口叫拜總統
川粉繼續崩潰多4年啦

川粉淨係識負評 唔敢出黎面對

Molamola

正評咗樓主
班愛侵力唔肯面對現實

樓上支持拜登果班係咪可以視為5毛狗?

川普已經大勢已去啦
人地拜登+16趴
比條肥佬威多4日咪一樣要落台

佛州由差60萬票追到十幾萬票,真係輸?

寄信投票都係輸一兩%應該係好消息？
Anyway 登登必勝

President Joe

一路點票 一路投？

知道咩黨
唔知投邊個

Biden 2020

美國人係咪真係咁唔撚用個腦

我燈必勝

連登改名拜登
我地以後做拜登仔

與其燈登

不如入黨保平安

做獵狐者

扮乜撚野？我鋼鐵登粉
條氣氣氣氣

又嚟反串釣魚

下 我真心撐掰登
我覺得佢好有個人魅力
好過果條淨係識講幹話既癲佬

樓主唔敢講賓州呀落後成120萬票喎

台灣人？

得費城同匹茲堡有數字講經咩

真係要變愛登力

連登改名做拜登pls

FL唔到縮到九萬咩

玩撚完
登登今次終於做到總統

你想釣John weak 定 scottsummer

支持左翼
您都岸鳩
全職港豬

香港冇

我係拜登仔呀Hi

我唔知，我乜都睇唔到，總之討厭Trump！

川普吃屎

拜登必勝
就快可以去到美國講普通話就得

我登必勝

岩聽拜登必勝 川普吃屎

好彩我不嬲愛登力

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登改名做＂愛登＂

難分真與假
利申堅系登粉

president joe

垃圾侵，算吧啦選唔到架啦，

全網最大愛登社區

岩呀
我地全登撐拜登
Gogogo 拜登贏

票都無撚份投
運動收埋皮
淨番係個mon面前FF trump贏到會香港有救
輸到short撚左嘅極致

Fake news

無啦無啦

投左登

拜登贏撚硬喇 宜家開始日日屌女唔使露面都輕鬆搞掂

嬲撚到呢

咁我諗美國總統嘅影響力會大過我一介平民掛
你有咩高見？有咩做到啊而家？

仆街玩撚完了

視野狹窄，太多人因為單一件事（george f, covid, climate change, etc) 唔認同侵就話make a change投對家。
所以
以前呢班人有可能會懶得出嚟投，宜家有得mail就方便咗佢地，對侵嚟講偏不利

見呢個樓主開po 就知

你又玩膠 明明知道民調查過共和黨11/3當日投票比例係民煮黨三倍 呢兩個州係阿侵贏到痴哂線

佢玩膠 係贏到開巷

果個唔準架 佢只有兩個民煮黨大城市數據

川普完了

pa你老母臭閪

睇個呢兩個訪問

趴通常台灣人講?

我已book左巴士慶祝拜登當選

點解大家認為民主黨人一定投拜登？當然共和黨亦未必投特朗普。

都未開票。

我正評左
面對咪面對囉
尊重美國民意

撐侵既人又唔會輸打贏要既

Biden Harris 2020

覺唔覺得trump選唔到
個感覺仲差過香港d巨星韻落

但咁會唔會俾人誤會係獵人架

拜登正式登基

川粉:輸左切

好懶, 香港人應該慣左講percent
都係兩個音節之麻

咁先係真男人

香港會滅亡
左膠唔會幫香港
仲會支持共產黨消滅香港人同台灣人

正義在我西軍，拜登必勝！

係咪完了？

拜登
佢選倒美國就有得合法睇cp, 性交年齡降到7歲

正

睇到好監介 其實

多謝樓主分享，聽到拜登郵寄票贏2％，心都定哂，勝負已分，我登必勝

Be Like Water綱站

川粉掛住遊行唔去投票

今次玩著細路女都贏，點輸

人地真心撐又要同你講？

支持拜登
利伸 睇中左個美國細路

白虎

都有好多人射落海

習帝穩了

咁撚閪同厚面皮既人種，都係算鳩數啦

Mail ballots 都只係輸 2-3%，democrats 應該玩完

Early vote咁咪即係代表已經開咗票檢查？，10幾萬真係有啲灰心

咁能巴閉 依家宣佈先sure win啦
on9 仔

有黨嘅紀律！正如共產黨員會全票通過習大帝做黨總書記。拜登做總統有老人痴呆，咁起碼會分配工作俾其他官員唔會高度集權，睇現民主共治美國！

拜登係搏彩公司大熱喎

d人留d reply
"拜燈"

阿侵臥底美國多年，終於可以返反家鄉(中國)

唔係，只係指registered as DEM or GOP 有幾多人mail / in-person 交咗票
侵侵做得咁好，相信好多DEM 都會投侵侵

趴你老母咩

幹你老母咩 收嗲啦 扮台灣佬

睇下點

係，撐侵人都講理 撐登人都講理

得一兩個州大勝係無用
總州數贏你咪得

睇希婆多票都輸就知有幾柒

撐登就五毛 投票自由呢?

傻鳩川粉氣噗噗？

趴你老母
Mail in by party registration 當點票

起底就知條垃圾扮台仔

真係好多 左膠大愛
以為用 大愛 去改變 中國呢種諗法太天真

傻鳩川粉爆血管未

問題係，一介平民係網上打幾隻字扮燈鳩拜登，呢件事同廢老有咩就求神拜佛一樣咁好笑啫

五毛假新聞

氣噗噗on9

呢條友都唔係第一次㗎啦 死都要喺度扮台灣人 屌柒佢就屈你撐拜登 以為自己好搞笑

飲得杯落

你地吊樓主又唔拎數字 樓主笑9 trump 都拎票數 show你睇落後 成班維園呀伯咁

比佢地惡多3日啦😪
川粉真逗

其實美國真係蠢人居多
同佢哋做嘢好撚辛苦

撐奶共登唔係5毛係咩

撐侵都未必一定打中國

撐登就一定唔會

az同fl加埋成40票
點愛侵法都無可能當無用

#曲

肯定係美國人全部無腦得你最醒

唔同連登仔攜手抗共
Ufo入面個外星人都係五毛

都係果個問題
宜家DEM 指責trump 概野(E.G. 抗疫)
交左比DEM都做唔會做好左

幾次問DEM 有咩實質性概措施就全部答假大空野
唔係anyone but trump 風潮
biden 根本等輸

咁學你話齋，我地又無份投票，又唔係住美國，唔係咁打兩隻字都唔得啊嘛？ 廢老求神拜佛有咩好笑lol 你知唔知幾多富豪「廢老」求神拜佛？ 你自己唔信呢套咪算囉，落井下石又無建設性唔知為乜

贏一個百分點就「贏到黐曬線」又係鳩噏唔使本，含侵力等哭喪喇